釗峰畀面幫Lokman拉票

2018年10月14日

釗峰畀面幫Lokman拉票

釗峰（右）昨表示替狄以達為Lokman（左）拉票，又大讚對方表演豐富。

ViuTV昨日在九龍灣為《造星》決賽舉行拜神儀式，獲梁釗峰及劉偉強導演等現身撐場，釗峰指要替好友狄以達為楊樂文（Lokman）拉票：「本身睇過佢做舞台劇，佢表演力好豐富。」Lokman更透露狄以達自薦做伴舞：「佢話如果有需要可以蒙面出場，但我冇應承，我搵咗其他兄弟。」他坦言有歌手支持有優勢，令觀眾更留意自己。

今晚的評判劉偉強（右），昨亦有現身參與拜神儀式。

至於姜濤反而沒有呼籲粉絲投票，他說：「我性格就係咁，冇刻意叫，如果真心支持我，會自己來。」他笑言一切隨緣，入選已很開心，更打算完騷後與全部參賽者食飯慶功。陳卓賢（Ian）對於比賽未完已獲電視台賞識邀拍劇，他說：「參賽唔係以勝負為主，只係想多啲人認識、認同，𠵱家已達到。」

採訪：王連連
攝影︰林賓尼

上一則
上一則
賽前逐一點評 監製花姐彈懶音反白眼

下一則
下一則
光希、靜香後日襲港

賽前逐一點評監製花姐彈懶音反白眼

《造星》今決賽六子自評勝算大熱姜濤 認清敵友